
                      Un estilo James Bond moderno combinado con situaciones cómicas y desopilantes propias de una parodia de acción. Muy buenos efectos, un argumento sencillo y entretenimiento de principio a fin. La recomiendo.
        
            